新手砌機求評

主要黎講都要打lol同做小小文書野，鐘意開好多野部機又仲係快 以下呢個list點睇
唔該曬先

CPU- Intel®️ Core™️ CoffeeLake i5-8500 3.00GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1750
主機板- MSI B360M PRO-VH $590
顯示卡- 等1660
RAM- ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19 $490 X2
火牛- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-650 80Plus Bronze 650W PSU $540
HDD- WD Blue WD30EZRZ 3TB 5400rpm 64MB 3.5 Inch HDD $630 X2
SSD- Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD $630 SALES
$740
機箱- Cooler Master MasterBox MB500 Tempered Glass ATX Case $580
散熱- Cooler Master MasterFan MF120R ARGB 120mm Case Fan $128
Cooler Master Hyper 212 LED Turbo CPU Cooler $318

$6500左右

補圖，display card可以忽略

砌機80蚊幾抵

打lol 1660

打lol顯示卡都唔洗啦 ，ram1*8GB都夠，文書用8100都可以，平兩舊可以8400，差0.1ghz都係6核6

HDD 5400轉
好心機箱比得起五百幾蚊就唔好用cooler master啦

Cl19 ram

2400g +b450m + 8g 3200mhz ram
500G ssd 400w火牛+ case 3千有找啦

佢用m2 ssd

人地講咗會開好多嘢陣要快。。。

i5
16GB ram
m2 SSD

就岩ka

PS: ram 用好d啦

lol文書又要塔散 用原裝咪得

筆直 8000蚊左右
好多時間對住部電腦，所以想砌好啲

CPU: 你買8500不如8400 你唔係追頂級性能 差果DD你都唔會覺有乜分別 慳返百零蚊好過
主機板: MSI好阿 唔錯 型號冇乜建議 你鐘意就OK
顯示卡: 打LOL用INTEL 8系內顯都夠用
RAM: 你想多開又要快好心你就選好少少落RAM度 買單支x2點解唔直接買KIT SET
火牛: 駛鬼650W咩 落1660卡550都夠用啦 依家你唔落卡450W都夠用
SSD: 你上面慳埋D錢換500GB SSD好過啦 SSD 容量越大速度都會快D
機箱: 你D件又唔係落RGB 學乜人玩玻璃機箱CM普通箱慳幾舊水好過
散熱: 你又唔超頻 又唔係做D乜 用原裝咪OK

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1509
MSI 微星 B360M PRO-VH B360,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Type A M.ATX M/B HK$ 440
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2666C16R DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1070
<SSD>Intel 512GB SSD 760p SSDPEKKW512G8XT M.2 2280 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟 HK$ 829
ANTEC TPC450 TruePower Classic 450W 80Plus Gold 火牛 HK$ 550
機箱買300蚊果D啦
總數: HK$ 4398+300+你額外D機箱風扇 其實可以唔買

要快又要買夠6.5K
比我就換左上面SSD做
Intel Optane SSD 900P 280GB HHHL卡 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD SSDPED1D280GASX HK$ 2600
換完都係6.1K左右

有剩果幾百入落底版度買MSI B360M GAMING PLUS咪口唔多
你自己參考下

唔該曬ching

你自己就啦 但係你記得你落左900P又唔會夠位落顯卡
你第時想唔想升級都係一個考慮因數
如果要落顯卡你就唔可以用M主版 要買ATX FULL SIZE
都係睇你要求黎選 唔好錯重點

其實如果你係想多開又唔係打大作既話amd cpu會係更好選擇
多工黎講amd好過intel 而且仲平啲

打lol文書就算用intel都唔洗i5啦

仲可以慳番顯卡筆錢

i3-8100 (3.6GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) HK$920
ASUS PRIME B360-PLUS/CSM HK$570
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 8GB HK$445*2
WD Blue WD30EZRZ 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 533*2
Samsung 500GB 970 EVO M.2 2280 HK$899
Sharkoon VG4-WB(Blue) HK$299
ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze HK$369
總數: HK$ 5013

買火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-650 80Plus Bronze 650W PSU
？倒不如升級做具零轉速風扇模式既全模組火牛啦，起碼方便砌/整機嘛。
若果火牛具零轉速風扇模式的話，我反而建議買高小小Watt數（例如850W），但最好唔買1000W或以上既火牛，因為咁樣就要用具超過5A fuse既電源線，同埋嗰啲火牛太長喇

AMD yes！
文書就AMD啦，平d ，留d錢買8g ram罷啦

你知唔知你個個POST都鳩copy and paste好撚煩
人地砌部文書機DISPLAY CARD都唔駛要850W做乜鳩呢

sell靜音火牛有乜問題？你哋夠sell半模組、evga火牛啦